啱啱先拎完西甲 國王杯又叫糊 但一場就變地底泥

華維迪真係好慘

西甲佢地成日拎啦, 國王盃又係皇馬又柒, 馬體會又唔夠實力爭, 西甲國王盃係基本
歐聯成4年冇拎過, 大好形勢都輸返轉頭講緊係首回合贏緊3粒次回合輸突返1粒變地底泥好正常

歐聯 意義
對佢地大好多
對上一個 已經係哥帥拎

相反利 應該想要聯賽冠軍多d